如果陳同佳真係被自首，前線有一件事必須做

剪回鄉證!!再post上FB/ IG

台灣都可以被自首，更係唔好講司法制度仲衰嘅中国，越多人知你無回鄉證越好

要剪 就全世界一齊剪
淨係前線剪搏比人track咩

銅鑼灣書店事件全部都無出境紀錄，無回鄉証又如何

下？你地有回鄉證嫁？
手足返大陸者死

起碼有證據 好過亂俾人屈

你覺得無出境紀錄唔係証據？
個世界唔同左好耐架啦，講道理有用，支聯會尻up左幾十年，成功左啦

係去大陸

唔係返大陸

香港是我家

咁你意思係咪即係我地應該keep住張證？

唔係就收嗲啦

離晒題啦

keep唔keep你自己鍾意，有同冇都無實質分別，只係樓主話要俾多d人知就唔係咁好，你公開周圍講自己剪左就等於方便對方分辨抗爭者，唔公開既話其實就係打飛機一樣。